我要聽日，全部廢老知道何君堯=元朗事件發起人

廢老咩都唔識，只係知
「打人就係錯」
要比佢地知自己信錯人

文宣！！

唔止何君堯，係全部建制派，成個政府，整個警隊，全部人合作先會發生今晚既事

岩

up

係領䄂

Up

推

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

要比全世界知何君堯害死人地大佬

等睇聽日連儂牆黐滿何君堯

何君堯辦事處 荃灣荃豐中心2樓C79號舖

一定要

vw9089
wz7266
nt21
vl 9886
成班白衣打人嗰啲車牌
幫share
幫推
文宣做事
起底組麻煩了